求單丁or連位黃子華飛 880$

求有心人原價放出 好有心睇!!
但10點起都買唔到 頭先入到就得輪椅位
求最好7月22日呀 但其他都好
唔該
有嘅麻煩留tg

你留tg

非原價 自帶價PM
2張7月9號 880 AEG飛
2張7月29號 880 Urbtix飛

黃牛 ？